出發長洲去！

會即時實況

道教追隨者

記住帶網去捕海鮮

圖呢老母

中環

渡船

影多啲突點熱褲走光

屌你老母！！！

搭錯船去了大嶼山！！！

5點先有船出中環

屌你老母！！！！！/

假膠味濃 去七仔買支野飲影張單黎睇下日子先啦

唉成世都黑撚到仆街

燒海鮮呢？

銀礦灣

邊撚到呀

搭返出東涌 地鐵搭去香港站返返中環碼頭囉

收皮吧假膠

喂樓主仲未收皮呀

梅窩碼頭

兔唇狗連字都唔識多隻

飄色開始左味

去東涌

蝗州